一諗到自己死左都冇人知就覺得唔值得死

屌你老母邊個燒one piece結局俾我啊

你可以係下面等one piece作者畫比你睇

到時可唔可以燒返上黎比我地睇

下面等幾耐先=依家既十年

咁你燒d野俾我先裝到上去俾你架